入機場未啊？又關咩大唔大台事呢其實？！

其實我覺得起大台都無用， 有人會聽咩？ 就算劉細良一眾起左大台又點？ 人地都無做野無同任何人割蓆，你就先割蓆屌7 人地。 以我理解， 唔係需要大台， 係需要更統一口徑。 今時今日仲可以鮮明分到和理非勇武咩？大把和理非肯落場堵路啦， 都接受到及物武力啦，亦同意合理還擊同防衛啦，呢個已經係好大跳躍。唔好下下咁屌7 人地和理非點點點，玩一晚笑下又咩雨傘翻版，何必咁感敏呢。 講返句好啦好啦回魂啦集中戰線啦，咁會唔會好D 呢？

以我觀察和理非進場既意思是階段性策略，無人講過唔尊重前線， 不薦灰不割蓆現場決定，已經成為左共識。 係差在每次行動， 要達到咩目的， 衝唔衝，要升級到咩程度， 實在過於隨機，有時一下衝得太前或者守得太耐，大部分人都跟唔到。 好似上次727, 自從721警黑事件，已經激起好多人義憤，大家都唔驚黑社會要出黎聲緩， 我記得前一晚討論得好熱烈， 我吸收到既係730pm 就徹，我落場前心就有個底， 知道幾時進幾時退， 到真係退果陣， 又收到消息係站頭仲有人未走同警察對峙， 仲俾警察打爆頭。 果下其實好心up, 返黎就一堆post 屌D 人死守戀戰， 不過講到底， 都係心痛。 說好的齊上齊落一個都不能少呢D 口號， 其實係基本既共識， 以此為原則， 下次行動就定一D 鮮明既目標， 比如圍邊到做D 咩， 想達到咩效果，事前集中討論下， 等大部分人有得跟， 我相信好多人都肯跟。每次完成目標， 變相提高士氣， 令運動可以延續。

我覺得集中討論，統一口徑，係重要， 唔係咩大唔大台問題，勇武可以全民勇武，和理非可以全民和理非， 視乎形勢， 訂立每次行動既目的， 好似今次和你飛， 講明純和理非集會， 好多家庭就扶老攜幼出動， 到幾時話要上街抗爭，咁咪又一齊出動囉。 唔駛下下都屌到咁盡，又話個運動就死又雨傘翻版咁，講真比起雨傘已經進步好多， 但都要接受一個事實，大部分人都希望有個目標跟著做， 無大台唔代表無共識， 有共識就齊上齊落，唔好下下又節多生枝，無辜損員，咁真係無打擊士氣。

純個人觀感，不喜隨便插。
機場見

更正，無辜損員，會打擊士氣

機場見

Come on Baby

最緊要齊心

Gogogo

同意，講咩撚野唔要大台既人

唔該去現場同你覺得係大台既同佢講

咪撚係度洗板講廢話

利申：唔想要大台，但唔見現時有大台

大台只有一個，政府警狗，邊個話有大台就直接同佢講 我大台就係敵人
唔洗再討論大台post，唔洗再開大台post，全部大台post立即要完，集中討論正經post。

5大訴求
齊上齊落
一個都不能少

機場見！！！

推

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

一齊去機場

不分化不割蓆

係有一班網軍帶起大台呢個風
標題心理暗示
係咁講
大家就會入去討論

機場見！！

入機場！！入機場！！入機場！入機場！！

唔係需要大台， 係需要更統一口徑，萬眾一心

出機場！！！！！！